818 未經批准遊行案今日開審 民主派將挑戰公安條例違憲 國際警務專家將作為辯方證人作供 預料本案會上訴至終審法院

更重要的是《公安條例》下警方禁止和平遊行的權力連同上訴機制，首次全面遭到違憲挑戰，對日後行使集會自由隨時有深遠影響。據知，辯方找來監警會前國際專家小組成員Clifford Stott撰寫專家報告。審訊明天繼續。

...

辯方提出違憲挑戰，包括把組織或參與和平集會遊行訂為罪行，是過度限制自由。而警方禁止遊行的權力違憲，尤其當集會遊行目的是批評警方，警方涉利益衝突和有偏頗之嫌。同時，辯方亦質疑上訴委員會制度是否公平公正公開。

Source:

推推推

尊重佢哋會嘗試挑戰
但係現今香港既法治

辯方律師團全部都好勁
不過依家香港法治

俾隊All star都冇用 因為嗰規則係我想邊個贏就邊個贏 唔係你贏我哋就等於贏

推上去

依家已經係All star
依家香港法治

贏左又點
淫大釋法擺條更辣既公安條例落附件三咪得

全部都係我嘅人

推

點會比你成功
講緊一旦贏左所有暴動罪都可以收皮
又可以睇黨委法官點做大戲

都話逼到人大釋法推番終院判決係最好，問題係終院會自己跪左先，搞到冇得咁樣

香港法治每日一篇笑話

早10年可能有得玩既
不過個時個個都信共產黨唔會點點點
根本就係燒到自己先反抗
不過已經太遲冇的玩

預計泛民先贏，然後港共政府係上訴庭同終審連追兩局

push

公安條例違憲

香港法治
一早不治

變左每日一篇笑話

咪傻 第一場就贏講緊所有非法集結同暴動犯都要放曬出黎
到落聖旨推翻判決之前個真空期可以走
用黨安全去考慮一定係由頭輸到落尾